消息：政府強烈建議公務員明起返工前須掃瞄安心出行

消息：政府強烈建議公務員明起返工前，須掃瞄安心出行。

【13:24】消息指本港今日新增約20宗新冠肺炎確診案。

要唔要全體公務員肛拭子？

低層公務員應該強烈要求高層公務員驗腦

Home office 點掃

宣左誓就算玩肛試紙都吹佢唔漲

垃圾01就貼撚晒d內文出嚟啦
貼link幫佢加點擊

炒哂佢囉笨總部有冇人掃

首先公務員，運作暢順之後到市民？

你打卡簽到已經有呢個效果啦

一步一步收緊

岩，實際係試驗運作，下一步係？

抵啦 成班寄生蟲

冇人用要搵公務員做返條數

廢 app 無人用就迫鳩人地用

之後就可以打飛機話平均每日使用人次 十鳩幾萬

買部cheap手機打爛鏡頭無錢換手機
公司出錢換

用份糧黎, 一步一步咁撚尻佢地

香港已經輸咗

Yeah 好快全世界返工，第五波

落街掃咗再返屋企做嘢

Nokia 3310 點掃？

on9
條友都返撚咗工
至撚清晰嘅紀錄

強烈建議=強制實行

咩叫強烈建議
有冇輕度建議

佢地邊敢

即係表面上唔係強制，返到去啲上司就屌鳩你老母

返工都要掃?
即係d部門唔知自己有d咩人返工?

落住緊既大堂掃

兩個電話重要性

唔洗打卡返工

全民監控

掃你地老母
不嬲叫開scan 個qr code

正呀喂

邊個幫鄧炳強肛拭子

TVB 每隔一小時畫面出一個QR code

因為家家戶戶部部電視機都一定長開播住ＴＶＢ

去到邊都掃到

港共應對方法就係炒 嘈就拉

恭喜恭喜

唔駛打卡返工都唔代表唔知有邊個返左工架嘛

廢老公墓員：？

之後就全港人

小江Ⓥ

請人24小時住實個出入口lor
傻閪

返工係咪唔洗打卡？

邊個唔掃就係唔忠心即炒

警總入面插插吓頂到對方前列腺
最後變左淫亂同性派對

見到你最近既新聞post
都係貼hk01或tvb 既link
點解咁做既？

交數

其實唔準返屋企咪得囉，入左去唔準出返黎直到清零

想幫隊佢屎眼

公務員會照做

佢地會話自己暗黃

Pin this
新冠肺炎．最新｜消息：增約20宗 政府強烈建議公務員掃安心出行
疫情仍未穩定，港府預告未來日子至農曆新年前，每日都會封區檢測。

政府約早上宣布，深水埗及佐敦受限區域已先後完成檢測，前者約1600名居民接受檢測，沒有發現確診個案，後者則有超過300名居民接受檢測，惟部分樣本檢測結果仍待核實。
【13:44】本港新冠肺炎疫情持續，近月多個工程地盤出現大爆發，將軍澳藍田隧道、中九龍幹線工程、機場三跑至少逾百名地盤工人及相關人士確診，懷疑有患者將病毒帶入社區，令疫情無法制止。

港府由疫情至今，已針對不同行業作出強制檢測公告，或要求持陰性報告才能上班，包括最新的機場工作人員、康文署場地職員、安老院、殘疾人士院舍及護養院員工、的士司機等。惟每當地盤出現多宗確診個案，政府僅要求指定人士強制檢測、檢疫隔離及建議停工等，並未有下令要求全港地盤工人強制檢測才能上班。

【13:24】消息指本港今日新增約20宗新冠肺炎確診案。

【13:23】消息：政府強烈建議公務員明起返工前，須掃瞄安心出行。

【12:23】食衛局發出公告，指任何在明天起至2月25日，於《機管局條例》第37條指明的機場範圍內工作的員工；以及計劃在3月1 日至31日在機場範圍內工作的人員，均須在明天起至本月25日期間，進行強制檢測。

【11:58】政府公布，在佐敦指明「受限區域」中，有超過300名居民接受檢測，當中發現有一宗不確定性的個案，需要由衞生防護中心作進一步跟進，有關個案現正待衞生防護中心安排入院。

【11:46】消息指，教育局正研在愎課後，教師須每兩周須強檢一次。

【10:13】政府指，截至上午10時，深水埗限制區內發現約有13人未進行強制檢測，已向他們發出強制檢測令。食物及衞生局局長在考慮到上述情況後，已根據第599J章撤銷相關宣告。政府希望沒有應門的180多戶居民，在看到政府張貼的告示，會盡快聯絡政府進行檢查，以排除病毒在小區內可能有機會繼續傳播的風險。
【09:15】醫學會傳染病顧問委員會聯席主席曾祈殷在香港電台節目《千禧年代》表示，確診宗數趨勢是向下走，希望在農曆年前降至單位數，但始終有源頭不明個案。他關注，現時潛在爆發點是工地，應加強做工友篩查，免伸延帶到社區，否則是「下游繼續封區，上游繼續開工。」香港營造師學會會長謝偉正表示，支持政府加強建造業檢測，惟估計有50萬從業員，建議先針對規模大、人數多的地盤。

呼吸系統專科醫生梁子超在商台節目則表示，突襲封區可檢測的人數不多，因此對控制疫情沒有特別功效，又指本港確診個案正在下跌，因此圍封找到的個案一定會比較少，強調圍封措施目的不是達到「零確診」，而是應該不讓檢測目標離開；他又指，若大廈的高危因素不能解除，疫情可能會隨時爆發，市民應以為做過檢測就等如不再受感染。

封區檢測｜天恒邨恒樂樓270人、深水埗1600人檢測 均無發現確診【08:44】政府指至上午約七時，天水圍受限區域完成強制檢測行動，確認「受限區域」內所有人士已接受強制檢測，由二月二日至今日凌晨二時，約270名居民於「受限區域」內的臨時採樣站或設於天恒邨恒樂樓的檢測站接受檢測，當中沒有發現確診個案。

【07:38】政府發聲明，指已完成佐敦「受限區域」（長樂街23至27號、長樂街22至28號、志和街13號及彌敦道322-326A號）強制檢測行動，正確認「受限區域」內所有人士已接受強制檢測，將另行公布解封時間。

截至凌晨零時，超過300名居民接受了檢測，當中有部分樣本檢測結果仍在核實。此外，政府又派員到訪約150戶，約50戶沒人應門。政府指佐敦「受限區域」內已進行檢測的人士如能出示陰性檢測結果電話短訊或配戴手環以證明接受強制檢測，可在提供個人資料後經指定出口離開。

【07:00】政府發聲明，指已完成深水埗「受限區域」（介乎基隆街239-263號、南昌街89號、大南街256-280號、北河街60-74號一帶範圍內17幢大廈）強制檢測行動，正確認「受限區域」內所有人士已接受強制檢測，將另行公布解封時間。

截至凌晨二時，約1600名居民接受檢測，當中沒有發現確診個案。此外，政府又派員到訪約860戶，約200戶沒人應門。政府指深水埗「受限區域」內已進行檢測的人士如能出示陰性檢測結果電話短訊或配戴手環以證明接受強制檢測，可在提供個人資料後經指定出口離開。

【01:30】在深水埗受限區域，一名少數族裔疑因與警察發生爭執，懷疑未經許可在封鎖區中遊蕩有關，被警員帶走。

【01:25】再多3間曾有確診患者光顧的食肆上榜，分別是北角大興樓地下「包點達人」、 樂富廣場「點出色」，以及屯門愛定商場大家樂。
至於商場及大廈方面，今日新增的名單中，有確診者曾到訪東薈城第1期、灣仔英皇駿景酒店，至於黃大仙中心北館、旺角朗豪坊，再有確診者於潛伏期間到訪。

確診食肆｜再多3餐廳上榜 有患者曾光顧屯門愛定商場大家樂
【01:20】衞生防護中心晚上更新確診患者住所及行蹤，港府於晚上突擊封區的佐敦長樂街及深水埗大南街指定區域，該幾個區內於周二(2月2日)原來已錄得一共三人確診。另外，多個屋邨出現連橫確診個案，分布於牛池灣彩輝邨出現3宗個案、天水圍天恩邨的2宗個案及堅尼地城如意大樓的兩宗個案。
【01:15】政府正式公布，周四起(2月4日)可重開指定戶外體育處所，即運動場的跑道、網球場和網球練習場、高爾夫球場、高爾夫練習場和練習草坪、草地滾球場、射擊場、射箭場、單車公園、騎術學校、無線電控制模型飛機場、海上活動中心（包括但不限於獨木舟、輕艇、帆船、遊艇、滑浪風帆、划艇、龍舟、滑水、直立板、潛水和滑浪運動）、攀石牆、門球場、戶外兵兵球枱及戶外羽毛球場在符合相關規定及限制下可予開放。

任何人身處體育處所內在運動前及運動後須一直佩戴口罩（除淋浴或飲食外），每組不得超過二人以及每組之間須作出有效分隔等。另外，政府要求在可行情況下須確保使用者在進入處所前利用手機掃瞄「安心出行」二維碼，或登記有關人士的姓名、聯絡電話及到訪處所的日期及時間。處所的員工亦須每14天進行一次病毒核酸檢測。

【00:40】政府公布，將引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（《規例》）（第599J章），就《規例》下的強制檢測公告刊憲，要求所有確診個案密切接觸者的同住成員，接受強制檢測。

食物及衞生局發言人表示：任何人士若曾與根據《預防及控制疾病規例》（第599A章）第22條接受檢疫的人士（下稱「受檢疫人士」），在其檢疫開始之日或該日之前的14天居於同一居所，並且於該受檢疫人士完成檢疫前得知有關檢疫，便須在得知受檢疫人士須接受檢疫後的兩天內接受檢測，並在接受檢測後的三天內，以電話（6275 6901）、傳真（2530 5872）或電郵（ct@csb.gov.hk）向政府報告檢測結果。

【00:10】政府就強制檢測公告刊憲，將7幢大廈納入強制檢測，其中兩幢污水樣本檢測呈陽性，分別為黃埔花園翠楊苑(第 3 期)第 1 座及第4座。另外，任何在1月14日至2月2日期間曾在位於油尖旺亞皆老街8號朗豪坊5樓12-15號舖的Uniqlo Hong Kong, Limited工作或值勤的人士（包括全職、兼職及替假員工），須於2月4日或之前接受檢測。

講到好似返工唔使打卡咁，多舊魚

假如安心出行偷偷放入HACKER程式
鏡頭同MIC都偷聽到你做緊乜

就算唔使打卡返工,問返主管都知有咩人返工啦下嘛
分A, B team返都有哂schedule啦

掃地

打政府工未又話死死地氣要掃
唔通話唔撈咩 唔洗食咩咁答返你

食緊狗糧就聽聽話話唔好咁多gee gut啦

聽見都興奮

劇本係咁

無限loop咁問
安心出行駛唔駛電話卡先用到
我ready左部舊機清晒底但未準備電話卡

放寬晚市限制，但一定要安心出行

宣咗誓班公務員仲有得say no咩

多鳩餘，office會唔知有邊個返工？
不過無人用呢個app係要搵公務員祭旗嫁啦

一陣政府直接將打卡機駁去出行app

做公務員預左佢叫你做乜都服從嫁啦

蛇王撚末日
食lunch加時撚末日

返工咪打咗卡 仲刷乜撚

識人日日話返8半但10點先返工

做得妓女公務員，乖乖刷碼啦

返工掃你老母咩on99

有事會唔知你係度返工？

探肛

真係弱智唔係扮

如果你個server down咗點算？

印定個碼係屋企掃
返工唔見人俾人周就話手機有記錄

以後叫雞都要打卡

星期六日開data=公器私用

唔係強制，係strongly encouraged 姐

Nokia 3310出動

加速師Go Go Go！！！

Cap圖
屋企Scan安心出行？

不用，你用 WiFi 下載咗個 app 之後, office都用得

不用，你用 WiFi 下載咗個 app 之後, office OFFLINE 都用得

你真係當啲低層有腦？

咁ok啦我已經準備左部吉機standby
要出入先開

無人用要谷人氣，正卜街拎dna

都唔關係咪公務員啦，狗共會放過香港人？而家連太空卡都要實名登記嘅時候，你地唔會走得甩，根本佢地想點就點

幫公務員講埋 遲早到私人公司既人要強制掃

我大哥大教我點掃

抵撚死

利申: 宣左 準備好了

其實攪黎攪去目的就係想大換血之麻
班公墓園冇左市民支持
無論大陸點迫害佢哋市民都只會拍手叫好

無帶電話係咪唔駛返工

好快入所有餐廳食飯都要掃

之後就係公職人員 好似宣誓噉

調返轉一樣適用

外賣

公墓園死全家

根本應該貼蘋果或立場啦
樓豬成日睇支那零一

咪係
唔向支那學習

將所有智能放出去 買4g 版3310用 改用手提電腦 i3雙核手提電腦 四千幾左右

係智能電話📲

打卡簽到偷唔到你手機資料嘛！

我想做企門口檢查人地有冇拍果個位

高層都無啦

唔係office做野唔通出街行商場蛇王咩 班友真係屎忽坐住個腦

如果不是工作需要會改用3310

係 好撚驚呀

改用3310水貨

咩年代仲用電視??

公墓猿識撚用咩大把廢中廢老app都唔識裝
除非開個session教班撚樣用一日

應該新年後可以開返晒

廢老 就用3310 用什麼智障電話📲

用安心出行碼 讓女人心擔驚受怕

係收入同生活面前撚有尊嚴同底線咩，你迫佢地佢就寧願走去藍
係要接受大部份人係生存同民主面前，生存＞民主架啦
情緒化浪漫主義屌人唔企硬只會離你想追求的目標愈嚟愈遠

笑人有咩意思，到時餐廳酒巴美容開返迫你掃code先入得大把人會屈服

暴政面前，無人可以事不關己
未到你就只係時辰未到
港共要硬推，嚟家無人做到咩反抗

去上堂咁又可以偷懶幾個鐘了

今日公墓猿 明日普通市民

上一次又未必學得識

收皮啦，宣誓講左咁耐，一個反對聲音都冇聽過，人地要做狗你就唔好幫人諗藉口

之前酒吧美容求柒婆俾佢開返就係話會叫顧客scan code

睇死班公務員會跪

做到踢曬腳邊得閒理你有冇掃描,你冇探熱都唔知啦

哈哈，無所不用奇極推安心出行

冇人用所以要逼人填數？

點撚樣個安閪聲稱係想知人去咗邊
你返工有attendance已經知你係公司on99

先公墓🪦猿 再迫市民用 步步進逼

唔scan唔俾你做生意
美容業已經準備好了
全面監控還會遠嗎？

要做facial既陳師奶：禾唔之典用喎，都係買個安鮮姐
要做健身既林伯：無得做尖梗係唔安樂啦，終於開返了
要返工既黎生：我既掃球就係返工
要返學既何妹妹：學校要都無辦法，都會擔心既

連登仔：抵啦公墓園

佢咪開左個「會」比啲工會問
唯一一個新公務員公會咪反對左 佢唔聽咋嘛

強烈建議簽左衰仔紙果D 掃啦要
唔掃係唔係可以HOME OFFICE

公務員都預左賣身 用又點呢？

每日番工都要通1次櫃!?!??!?!?

今天公務員 明日普通市民

人地要你手機資料呀

掃地咩
掃你老母

唔掃係唔係要炒先

其實返工嚟嚟去去都係嗰班人，嘟嚟有咩意思

宜家就係訓練緊服從性
黨唔會比你地咁易拎佢份糧

連登仔: 有新位請人 狗衝

蚏蛾好邪惡

未用過 係咪可以cap個成功screen shot無限用

間接話個Apps係會keep/upload你行踪

好期待私人市場幾時宣誓

上樑不正

斷network既機ok

宣咗誓，叫你食屎都要食
唔係就違反誓言，全部人工福利追番
直接破產再坐監

唔洗私人工啦，你睇唔睇到連訪客都要scan，即係你換身份證都要scan呀

但有d人仲係好天真以為只要唔係公務員就唔關佢事

仲留得喺香港都唔慌黃啦大佬

仲強烈建議⋯⋯
邊個唔掃就犯國安法保證一個不漏

安心出行都只不過係社會信用系統嘅一部份

得啦 知啦
港共搞晒全香港人呢啲常識唔洗特登提

講番班公畜個心態不嬲係自己死就要全世界陪葬
你班社會垃圾有乜事就魚彈論不意外
平時就wfh 係到傾食玩訓 掛住自己係前線黃屍個名
屌你老母底褲黃

公畜：我哋真係底褲咋 唔好呀祖國

其實到時你唔用佢最多登記返你個身分證，至少唔使俾佢跟蹤

朝早要肛探量體溫添

而家喺條柒婆話要全世界陪葬喎 你估攬炒之母個名流㗎

梁籌庭：政府用「強烈建議」字眼 公務員不能「說不」

據了解，政府強烈建議政府僱員及所有公眾，進入政府大樓前，要使用「安心出行」電話應用程式記錄行蹤，明日實施第一階段試驗計劃，先在政府總部及大埔政府合署推行。公務員工會聯合會總幹事梁籌庭表示，政府使用「強烈建議」字眼，代表公務員不能「說不」。梁籌庭表示，疫情下要公務員出入政府部門使用「安心出行」是無可厚非，但現時政府始終未能做到將應用程式普及化，即每人按照政府指示下載程式及出入食肆或機構時掃瞄，原因涉及私隱問題，加上長者亦未必懂得使用，認為政府應該檢討。梁籌庭又說，公務員上班時使用程式，但對下班後他們會否繼續使用，有好大疑問，認為措施的效果只是表面，要全部巿民都使用程式才有效果。

2021-02-03 16:13:38

【Now新聞台】政府強烈建議公務員及訪客進入政府大樓時，需要使用「安心出行」。

政府向公務員發內部電郵指，強烈建議公務員及訪客，周四起進入政府總部及大埔政府合署時，需掃瞄「安心出行」二維碼，並向保安員展示，如未能展示，保安會登記其個人資料。

政總各個出入口都會張貼二維碼，方便進出人士掃瞄，而到本月16日，會擴展至海港政府大樓、旺角及屯門政府合署。

有公務員工會認為，政府希望公務員帶頭，鼓勵市民用安心出行，但質疑成效不大。

公務員工會聯合會總幹事梁籌庭：「對很多市民而言，基於私隱問題，很多不想安裝這個應用程式，長者更加是太少人用，所以是成效問題，無論如何，我們覺得要公務員安裝，我們作為僱員，無法抗拒，都是要做。」

又要咁撚驚，又要撤WFH

佢叫到唔通say no咩，咪又係個個做

download apk

宣咗誓叫你幫林奠玩肛試紙都要啦

到時就知係咪真係底褲黃

公務員工會聯合會總幹事梁籌庭表示，政府使用「強烈建議」字眼，代表公務員不能「說不」。

香港私人市場都要宣誓
遲啲外國人來香港做野都要

入office前全部show個屎眼出黎

俾張cap圖咪得

呢啲就預左 我主要屌班公畜噁心姐

樓主做咩唔答我

乜撚野工會
建議點撚樣=一定

新疆模式倒數中，大家必須恢復“突襲式”抗爭，從搞掂狗帶碼開始

返工打卡拍卡已經做到啦

多鳩魚
煲大個數 下一步就到啲鋪頭㗎喇

公務員好黃
鍊撚住你春袋
聽日要你唔著褲返工你都要唔著啦

教大家三招收狗帶碼皮

你一係就冇讀過六國論 一係就係五毛

真係中文都唔識

來來去去都係依招

大量c9爛鏡頭

強烈建議係咪同強烈譴責差唔多
都係唔洗理

叫得掂你班19公務員用先啦

政府一步步控制公墓

offline都得咁先進

諗下平時啲靚師姐 靚eo ao 要全部俾人睇哂個閪同屎眼就扯扯地

小心比人告顛覆呀

on9

邊個返左工 邊個冇返 總務室冇record架咩

求apps
安心出行介面，scan 嘢會自響，有反應轉畫面
做比老細睇

建議就建議
強迫就強迫
強你老母烈建議咩

要show 俾食蕉睇先入得今日出左email

唔掃會聯絡閣下既部門

返工都要簽到架啦,我俾你登記有咩所謂

其實真係谷用量

個app都未記錄到樓層同活動範圍
仲唔完善過個返工紀錄
為數字而做

依d係政府style 黎
建議完就強烈建議

梗係啦
個個都唔掃排哂隊要佢登記咪仆街